點解近視唔算傷殘？

🤔🤔🤔

why

算 地中海都算

用儀器都有障礙先叫傷殘
近視可以戴眼鏡

因為用戴眼鏡呢種方便方式，就可令近視者生活與健視者無異。

用義肢都行到路🤔

做運動可唔可以好似以前咁靈活？🤔

咁眼鏡都能冇咁好🤔

殘疾包括視障人士
而視障人士既定義係 是指他們所損視力是不能透過藥物、手術或配帶眼鏡去徹底糾正。🤔

咁個定義睇嚟只係人為選擇，冇其他更自然合理嘅解釋。

樣衰都算嗌

傷殘係指能力無辦法變返以前咁
所以廢老都係傷殘人士
同坐輪椅個班人一樣坐車都係$2

做運動可唔可以好似以前咁靈活？